坐電動輪椅嘅人

係咪以為自己係一級方程式選手？
之後撞到人又扮撚晒蟹

佢地不嬲都覺得成條路係佢嫁
有次係沙田行商場都比個輪椅呀叔屌行得太慢阻住佢